鋼之鍊金術師

重睇2003年鋼鍊
屌

依啲就係 等價交換

屌
咁岩呀
琴日重睇完03版,今日睇埋FA

Ok

愛德華個樣好

心目中神作

2017年仲睇緊FA

修茲

03版 睇一次已經好夠
原創部分啲角色好
特別係艾爾